其實幾欣賞個槍手

起馬敢作敢為，唔係得把口。
佢既point係講得幾好，
某程度上同香港幾似

講真信得伊斯蘭教都唔方好人

根本d外族入黎拎著數

999有用？

頂你好心咪推4個月前嘅post

推一個有3毫